突發！達哥粉絲正式屌柒你班連登仔！

達粉

咁樣就唔去會唔會平時比媽咪罵兩句就離家出走

老鐵沒毛病

達哥搞到更小人去 好野

反達哥就係反中國文化！

達哥

達哥成萬人睇 啲人嬲起上嚟去都變唔去
根本打住民主鬥士 實質紅衛兵嚟

10:30 asiagod2: 最好批鬥嗰班人69會出嚟㖭,到時睇新聞食花生睇佢地點比水炮車射 LUL LUL

原本想講達哥以後只會做笑波子之流主打細蚊仔市場
但諗諗下之前連笑波子都有出過聲就覺得侮辱左波子哥哥

唔係話要屌鳩00後 但睇佢個chatroom d人講野真係好似返左初中咁

咁都可以拉埋黎講

隨時班撚樣當年雨革心入面暗屌 你班仆街搞事 搞到達哥唔開台添啦

為左個直播打機既就可以令你唔去守護自己屋企

認真 覺得佢地雨革應該未識用電腦

希望係侮氣說話啦

反達哥=反中國

好似支那狗

6月9號無左達哥個6000精兵點搞

屌你老母 好想打爆個mon

達粉質素

達粉logic同真係一直撐個班比較

班友成事之後收晒工啦
擺明有心搞到人唔想去 ， 歷史上呢D招玩唔小次啦 , 係香港有班傻仔跟住去逼表態做免費勞工咁on9

弱智真心想出嘅撚會受呢啲影響咩 冇腦

發覺班賤種达狗fans為咗護主開始拖其他公眾人物落水

撐达狗

痴撚線追擊完達哥終於收皮依家追擊埋觀眾
你地本心係邊
6月9？達哥？

班大陸人唔屌得?佢哋咁撐迖狗撐到咁愛國 我屌撚死佢都仲得呀 on9仔

達哥堂堂一個遊戲界KOL 是但UP一句都叫到2-3萬人出黎, 你地得罪達哥無運行牙

一個半個小學雞喺到9up
連衛兵就打哂J
好似講到個個觀眾都係咁
節目都會話嘉賓意見不代表本台立場喇
何況淨係個觀眾

屌你老母
還我達哥！

你地唔比人屌迖狗 批評都唔得
照下鏡la 成個中共咁

一講8964就ban，百度都冇咁惡

點都好
咁多時間屌人表唔表態
或者係度搵交嘈
不如叫多啲人6月9上街

做好香港人嘅本份

達粉cls

而家邊個搞事先呀

00後係咁

講蝗語
用殘體字
幫支那寶賣廣告
導人向善

我討厭政治我愛达哥

6.10又咪開返台，柒頭